人愈大愈主動遠離愛情

唔聽情歌
唔睇愛情片
電視劇角色一談情就返房等過場再出返來睇
街上遇到情侶就耷低頭
異性面前扮傻，撩我傾計就問一句答一句用門面說話敷衍佢等佢冇癮，一係扮阿叔大談人生道理等佢以為我on99，明明講左d野觸動到我笑點都要扮get唔到，仲要一副唔耐煩「下你up乜鳩呀」咁既表情
有次去公司annual dinner合照時間有條女痴埋來企我隔籬，我就扮俾前排遮住行過些少，條女跟住我行，我再行過去兩條男同事中間撇甩佢
有次training兩個人一部機，禁緊mouse個女同事借d意疊隻手落我度，我即刻縮開指住個mon扮教佢
扮忙，扮痴線，扮廢，扮柒，扮唔明，扮聽唔到，仲有咩我係唔識扮

何必呢

唔遠離愛情就真係何必呢

年紀細果陣都仲會對愛情有幻想
大左就覺得真係可有可無